睇到連登仔 就知呢場運動差唔多去到尾聲

開始去到內鬥階段
個個都想做話事人
對場運動指指點點
又話呢樣唔好個樣唔好
每人開一個post叫人跟住佢咁做
又話對方會搞衰場運動
大家互屌